學費

有冇人到依家都未交學費， 學費不斷延遲， 仲未交。 不過最後都係要交

Me期待緊有一日學校宣佈免交學費

交黎做乜，quit u 算啦

明知而家呢個時勢各行各業都受影響，其他國家政府就資助人民，我地香港政府幫唔得多，停課都仲要收學費，就嚟連買口罩嘅錢都無，出去技術性散播病毒算